(大結局) 包青天再起風雲3

完

睇翡翠台增加落地獄機會

push

8王爺

痴線戲，做遼國細作做到皇親國戚

8王爺都係細作

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

使徒行者3之包青天

可以做愛了

之後胡定欣做乜同唔到公孫先生結婚？
見佢地喺桃花林喊

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古

KK殺既?

KK殺條個女

心虛成咁

KK想等皇上無咗龍種斷血脈?

高級黑

KK同包拯打既話邊個會好打D?

展昭喊得慘過家姐

KK係咪仲係黑

Kk 殺 唔想查了

太后都敢查

哦狸貓換太子

皇上係兇手

咁大張紙個殺手都睇唔到 定係殺手放入佢手中的

習種教訓林鄭

皇上咁渣

包拯先係皇帝完
果然係cctvb

法理何在

成立獨立調查委員會啦

包黑警連太后都想斬

仲睇tvb
睇都算 仲要開post

除左佢老婆，佢個個都想斬 ga 啦

721

又預言

又中

警權vs公義

獨立調查委員會

呢套劇要即該禁

習種打壓

有冇人cap圖

咁岩睇左一分鐘 以為講721

樓主唔開啲巴打點樣傾劇情

皇權定公義大
Tvb今期作反要投訢

依套嘢套落香港完全做到反諷個效果

究竟警權大定係公義大

唔知上面有冇播宜幕

警察查警察

皇帝：我而家手上未有資料

kk係邊個？

The bill is dead

暗黑時代

The 妃 is dead

前局長

緊急令

由呢個電視台拍呢啲劇情都幾諷刺

咁樣打皇上

殺得

易蛇好戲到...

公主

好過爛鬼剪蕉

一講就杖刑

又玩狸貓換太子
Tvb冇得救

皇上 : 禍必及妻兒

Kk同容儀夾份做假

Kk搞咁耐就係想拆穿皇帝唔係親生
跟住捧自己女做公主
然後自己可以做皇帝

認真 依套要睇

街爺好似幾好笑

Kk復國

大boss-KK

KK final boss

呢個皇帝都幾撚廢，先被遼國人撚，再被太后大到，宜加連同包拯打工既可以屌佢

又係KK

KK

其實係極權國講法例係咪on9
皇上本來就係人都殺得
太后中意殺人又點，可以告佢架咩

KK TVB御用final Boss
天晚又爆KK其實是先皇個細佬

唔怪得一路諗緊點解KK唔係做皇爺作反喇

KK先係最終boss (tvb 又做暗示：做傳媒既都奸到出汁）

x場 x果

北宋皇帝都係軟弱居多，年年被外族欺負都低聲下氣

唔通肥佬黎

成個宋皇朝由頭比人蝦到滅國
冇岳飛點可以撐咁耐

kk其實係慕容復,特登扮大宋皇族,暗中復燕

其實古中國唔係真係咁極權，係依家啲戲渲染到咁
基本上明朝之前君權唔係咁絕對架

寒山潛龍又係做宋朝謀反王爺
最後蔣志光仲退位俾埋佢做皇帝

好似因為太有錢北宋
所以有咩事就俾錢算。

我都覺得係。以前地方豪族有錢有人脈，而且呢d唔係從皇權取得。唔似宜加中共，五十年代玩批鬥，攞曬中國所有既野，再依意願分資，實行順我者昌，逆我者亡。

之前睇展昭專訪話佢最後為曉晨做左件好大既事 令成個故事好淒美
好想知做左啲咩

套劇係咪真係咁少人睇 大結局都係得3個po
睇睇下都幾好睇 晚晚追

每晚都 夜冷清 朗月明...

差過之前套包青天

推

寧為玉碎 不作瓦全

攬炒

槍桿子裏出政權！

次次聽親「寧為玉碎」
我通常第一時間諗唔係呢個正寫，而係「寧為肉碎」

呢套野是咪係魚革度攞靈感

有貓仔

有冇咁快搵到容儀

開post人的錯

大是大非
正義而死

啲對白有無咁應景呀

核彈都唔割

開封死士

自反而縮 雖千萬人 吾往矣

無得輸

今集
胡定欣句野
同埋開封七子 一個都不能少

同政府一撚樣 深夜先出動

公道...

落台啦習種,天下需要名君

幾時先同政府connect...

見到人地人多就走佬

殺左太后

習種：朕乃真龍天子

天下唔需要明君 係需要一個得到人民支持嘅精明公僕

?

宋仁宗(送人中)成立獨立調查

留意下CCTVB 應該好快收皮 黃金時段得1-2個廣告 仲要係大陸廣告

分20餐

唔追求過失 淨係查明真相

追究

自大女人
睇野諗野只諗一邊

湯家驊

晚晚
成30年

做邊個都似容儀

人格謀殺 好似共產黨咁撚樣

屈人叫雞

玩一鋪滴血認親

kc咁都有得再出

KC

KC：terry先係太子

叫項少龍出黎滴血驗親啦

屌你老母笑咗

個個殺手做野都咁唔乾淨

回魂夜

太后殺你
你黎篤人
點信你

人神共憤

王爺好撚醒

皇上唔知去邊之麻
太后點都係前朝妃子

屌得好撚應

林鄭望之不似慈母

太后同龐太師生的

兩個差唔多大之麻

頭髮仲白過八王爺

D官對住公主講野都咁臭串

女權

痴撚線，女帝都講得出

街爺好似幾好睇

要睇do姐了

根據歷史不存在女帝，肯定被人民推翻左

咁大個洞都叫死無葬身之地

收咗錢

清心直說 賣廣告？

收錢搞事

又有金句

雲中流俾錢人搞事

共產黨

講就易

均田

魯振順係何妖角色？

吹幾句就拍晒手

雲千羽咁想做皇帝？

講到好似侵侵競選咁
Make大宋great again

雲千羽係之後既武則天?

你講乜撚呀

又定欣睇到應該

武則天唐朝

返去中學讀返中史先啦

唐宋元明清

巴打唔好咁啦

kk咁集做咩膠左咁多

好似中共咁樣得到蘇聯支持 奪咗權就出賣利益俾蘇聯

又係叫阿娥

皇帝應該係李妃個仔

個龍位座得幾多年

收咗遼國人錢

我屌你老母臭閪仲睇cctvb 有冇人性架你哋

雲中流=林鄭

慢鏡做乜撚

blur畫面咁

又移花接木

你唔好突顯你嘅無知得唔得

禍必及家人

無間道呀？ 玩捉屋企人

喂
kk真係皇帝世家喎

一隻，兩隻

抄倚天屠龍記？

包大人係咪會用九陽神功接自己老豆老母

發揮潛力出乾坤大...

嘩街爺好搞笑咁喎

乾坤大挪移

點解一個人可以推到兩個人落樓

唔好同我講 好似倚天咁救人

KK d演技尾到

KK點解要放走雲千羽，就算你有包拯父母做籌碼，多一個籌碼喺手唔好咩

原來張狗當年都係仿效包拯

其實幾好

武則天

奠

趙元濟

你d手下咪又係2打1

以前有單挑呢個詞o架咩？

龐藉=共產黨

大結局?

要查自己查啦

係

又無商場show

咁嘅收視點會有show

好多對白作反

滴骨仲膠過滴血喎

呢套咩

宫心計

黑警要效忠嘅係香港而唔係林鄭

洗冤錄都做過

個展超成個on9仔咁

毫無霸氣！

唔係話李妃勾佬咩

咪又係唔準

幾百年前是撚但啦

Kk痴左

咁大罪都淨係斬立決

無忌呢？

爭少少做到張狗

幾驚包大人跳得快過石破天

KK 次次都放生千羽，睇黎有感情

不能丟人現眼

屌

痴撚線劇情

勁過張無忌輕功

永遠結局都會暴走

黐撚線，包大人老豆老母真係死咗，神劇

Kk咁好打

咁撚勁騎乜9馬

原來地下有門口
駛乜大費周章跳上去呀

洗鬼自己上塔，燒咗佢咪得囉，倚天都無高手走到。

殺啦

你老味，又話依版包青天識功夫

batman vs joker個幕

龍頭鍘無出過

同耶律基打過幾下

係唔係都斬立決o架啦，唔係執行私刑都係要死

多左咁多血既

下面又會無人守住既吊你

被遼國出賣

咁做咩要接住佢

自己落刀同手下落刀既分別

兩塊布好不安

念念

再多血d啊

遼國=Chi na

黐撚線，使鬼插一刀，既然都係要佢死，咪由得佢跌死，使鬼用網救佢再插佢咩

消防員都出埋嚟割蓆

終於做完！

關心我公孫先生同千羽多啲

今次真係黑人問號

睇黎依套係包青天前傳，講包青天點樣因身邊既人相繼死去而變冇感情既判官

老豆老母死晒都唔願執行私刑
堅持要公平審訊還返個公道畀人

D劇情神到

虎頭都好似冇？

街爺好似幾搞笑

拍得住謝天華單手攀山

冇斬過皇親國戚，淨係斬平民，所以冇用虎頭

成套野做官果幾個都無拉到
唯一一個拉到既陳生又無用

龐太師咁都唔駛問罪太后同理

太后就唔奇，話哂皇親多數唔會咁絕
太師就可能係臨尾救左皇上，所以冇事

西夏文字

桃花島

西廈即係越南人

扮死

街爺幾正喎

之前個套睇過曬用三個

攪錯,冇得睇千羽比毒肥宅騎

西夏皇帝好似姓李，相比遼金同蒙古，漢族化喺多好多

咁樣睇 呀廉同胡定欣幾襯

王家沙都有好多西夏文

如果拉到趙元濟都可以用下，可惜未審先死

差好遠喎

党項…

Man kit...

同射雕倚天一樣，隱居大漠

越南交趾...........

老胡

咁佢仲係唔係公主

仲話自己唔係打手

西夏肥毒咁就比人呃左去合作

cctvb難得出外境
梗係用到盡

其實點解會搵個曹永廉做公孫策 完全唔岩

公孫策隻馬都走q埋

因為陳國邦得罪咗方丈

太監策

想問下姜耿近況點？

5分鐘都開多單案

西夏文深到

死左

儲思盆

全部都係個 死 字咁

西夏白眼狼，邊到有利益就痴度，合作只係短暫

點解胡定欣要走佬

成套都睇唔明係到做乜撚

三界之外？CY咩

點死法

催眠？

姐係點啊 胡定欣死咗定冇死

做乜鳩

撞鬼

做乜撚野最尾變咗Harry Potter

出動end

等拍續集

原來呢句係玩膠
播之前成日做呢句

包青天俾條女催眠放人

得五分鐘審自己

jm 9

好地地唔得既

幻術都用埋

有冇人話我知發生緊咩事

去左桃花島？

究竟胡定欣有冇死架

點撚樣架 九唔搭八

我究竟睇緊乜

乜撚野結局黎

tvb呢萬套套都係去到最後就亂黎

潛行開封

up 乜撚

好耐無見咁膠既end

中左月讀？

咁胡定欣去左邊

呢期

我寧願出動end

cut左10集直接飛去最尾

除褲扑野喇仲講

垃圾TVB，好好哋收尾唔得，係都要扮高深，其實就垃q圾

下星期一一定唔會
因為果套由頭亂黎到尾

係咪學當年啲包青天咁拍好多輯

係咪將一星期既戲份cut 到得10分鐘

吓

Jm9

中左幻術

？？？

黑人

即係乜撚野呀

???????????????????

咁就完左啦？

迷幻end係咪都叫第一次

on撚9 個編劇痴撚左線

到底睇緊咩

做mud 9呀

屌你老尾，BBQ好過啦

唔係以為咁就可以拍續集呀

爛尾

黑人問號

on99

究竟咩事

以為做兩個鐘

即係點

??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

Waste my time

監製拍左31集唔記得同公司講？

鳩結局

真係影衰老豆

係咪播錯左預告

乜撚嘢？

cls

包青天之仲未做完

Hi

做乜9

笑撚到我頭痛

明日的結局？

垃圾

編劇大暴走
千羽又咩事,死左去邊

第一次睇包青天既劇可以拍到咁on9

open ending

做咩春，係咪想好似marvel宇宙咁整個包青天宇宙

停係公孫策見返條女個度咪幾好

個大結局咁撚迷嘅

係咪聽日做29.5集

姐係點？

真係估中咗

too open

包青天之黑人問號

包青天之bad trip

即係點？😅

搞乜𨳊？千羽即係點？臨尾包拯發生咩事

啲預告多撚到好撚煩

有坤狗不了

心魔？？

我睇少左啲野

做乜鳩 一路正常又最後一集發神經

大冬瓜，強劍都冇呢套咁on9 ！

有冇人知講緊咩

大大聲吓咗出嚟

係咪翻生武林個編劇？

嘥時間

tvb 個編劇係咪以為自己好高？？？

屌 仆街

有冇人可以解釋一下

食平D
食平DD
食平3D

包青天再起風雲
三起風雲？
四起風雲？

完全唔知做乜鳩

下套 包青天風起雲湧

果個燉左冬菇啦

乜野都講啲唔講啲
皇帝單野係咁
千羽又唔知去左邊
包大人最後又jm9

咁都比佢成到劇 真係好撚野

呢套真係最撚on9 完全唔知做乜撚

做物9

呢套個ending 算啱算近10年最on9

俾人腰斬囉套劇
好多情節玩大咗

想拍續集都唔係咁呀

放下

十二傳說個尾好靚

正宗黑人問號

其實邊個殺KK?

全家睇到o哂咀

高汁

睇到燥底 屌

包青天之又起風雲
包青天之仲起風雲

十二傳說成個鋪排都好靚

成套都係包拯精神病幻想出黎

念念
睇佢跑法就知

知唔知咩叫end

撇除臨尾痴撚左線
包青天成個結局篇最後2個cases都無鍘9人
(無記錯對上一個係鍘神醫?)
唔鍘人邊係包青天

係咪監製睇錯通告以為自己要拍40集
點知柒左

眼高手低

街弓似應

發生咩事

仲要次次用狗鍘，咁不如扔撚左另外兩個啦

邊句？

去到見千羽完播廣告咪算

本來睇垃圾tvb已經夠閪，食飯睇到咁戇鳩既嘢真係影響食慾

超時空男神正常好多了

因為真實冇鍘刀

不論藍黃，全家o咀

其實念念無死 遼國細作還在 開始用幻術催眠宋國國民

jm9

巴不得爸爸

藍絲策：包拯你果然係滿手鮮血呀下

伊邪那岐

做乜9
又開放式結局＝爛尾
BBQ咪幾好

正

包生中左月讀

編劇知唔知乜撚野係open ending?
唔知就死去睇Inception啦

最後兩分鐘先係全劇高潮所在
過百留言

狄龍:阿仔你拍埋D乜野呀

火影

o撚左

咪係 完撚全唔知做咩

最後一係就搞大佢 睇到我r撚晒頭

明明陳世美係娶公主做駙馬用龍頭鍘
佢又改q左

一睇包青天個額頭
就知道係無限月讀END

做乜撚野唔係諗住有第二輯呀話

成套野唯一有意思 就係神醫同火器兩個case講中而家

睇個樣似係念念殺 個跑法似

妖肯定原本仲有一個單元
最後硬生剪到咁，on9

全家2連 o咀

以為公孫策 千羽tvb式大團圓

點知講完即刻結婚 即刻生仔 跟住被消失
再黎係包拯最後5分鐘劇情完全唔知做乜鳩

明知無第二季
就咪留咁多伏線

無限月讀

念念做咩事又冇講

個編劇係咪一早準備辭職，所以乾脆玩報復

收視低趕住cut啦應該
cut到垃撚圾咁

係城門上面俾念念扔左落去死左

三十集既劇， 就衰係最尾四分鐘， 笑撚死

可能你講呢個係真
太子篇最後一句就係孰真孰假都唔重要
應該紀念念死左之後佢就痴左線

我睇到千羽消失左個陣 已經心諗之後既劇情都係on9

翻生武林好野黎架
臨尾阿海連皇帝都殺撚埋
最後仲俾新皇帝平反左
d象徵意義出晒黎

問題係連佢自己都中埋無限月讀

邊有理由最尾幾分鐘唔cut 明明每節播多一分鐘廣告就可以頂

好心就bbq結局算啦

想挑戰GoT?

老豆其實都唔係好好
還我金超群、何家勁

明明得一條路， 千羽變咗把刀？

將九品芝麻官BBQ+皇上生花柳死左結局放入呢套野仲好

係，開頭以為膠劇，其實瘋狂諷刺時弊，個人覺得好高汁

去到最尾仲要加多條支線， 話有人死，已經知爛尾

求求其其都唔係咁架

你班L樣無買Myty Gold 所以睇唔到真正結局呀

仲唔拿拿淋課金

紅繩case又係1999
包拯去搵嗰個神秘人 嗰個人有戴紅繩
包拯之後又戴紅繩 念念有戴紅繩
仆街爛尾

已fc 個編劇拍緊最後一隻個時俾tvb炒左

升堂呀，都未完

鄭子誠係咁唱歌笑到趴街

5分鐘拍完算係咁

戴紅繩=中左問米婆幻術

講公孫先生繼續單身
一年後BBQ咪算數啦
最後4分鐘真係亂黎 編劇9作

但無啦啦千羽又彈出黎叫包大人殺左念念

d 歌詞句句都寸9人，恥笑人

成套劇都好似冇查過案..
是撚但就判案.
陳世美編又係ON99 , 都冇乜內容, 做幾做就結案.
包大人都好似冇出過場, 可有可冇.

天使與魔鬼 都係包大人幻想出殷

都唔知個結局做乜鳩，屌佢老尾爛撚到顛

完全唔知嗡乜鳩，咩大結局嚟

真係好撚高質架...

估唔到最後五分鐘先係全劇最高收視

全套戲30集睇最後5分鐘就可以

頁數推得最快係做完之後

咪係 勁快囉推得

你老母臭西仲睇cctvb
次撚次見到cctvb post上熱門都把撚鬼火
你班仆街仔知唔撚知咩叫不推文回覆呀
成班垃圾

100%中左幻術
千羽同念念都有紅繩
殺左念念=顛鳩左 bad ending
放下屠刀=回覆理智 good ending

屌喇星，仲cctvb?

原來18年後的殺人告白係咁解嘅

如果玩酷刑五馬分屍係咪唔係斬立決

有冇人覺得係胡定欣桶死慕容復

睇包青天就唔好計較啦

爛到仲推緊

邊個編劇

為咗救張秀文，俾耶律基打落幅牆度打死，幅牆都打到裂埋，係變身成幪面超人嘅力度

唔係，其實係我哋班觀眾中咗幻術先真

佢唔知話不配以虎頭，改用狗頭

咁佢改左陳世美唔係娶公主
變左娶龐太師個女
唔係駙馬只係官員
所以無用龍頭鍘
本來官員應該用虎頭鍘
不過又俾包青天話佢不配用虎頭而改用狗頭
其實呢個說法講唔通囉

編劇係咪冇諗過出黎解釋？
平常人智慧理解唔到